中國超高速口罩生產機 每分鐘 1000 片口罩

厲害了

我国就是这么强大

原料？
同埋薄過0.01

點解好似見唔到橡筋

可能用軟紙做
類似韓國kf94掛耳個隻質地